南亞漢油麻地遇劫損失逾萬財物

一名南亞裔男子在油麻地遇劫，損失兩萬元財物。

遇劫的事主二十九歲、沒有受傷，在警車接受初步調查。凌晨一時許，事主在寶靈街一間便利店購物後，走至庇利金街交界，被一名戴鴨咀帽及口罩匪徒持

被同胞襲擊？

黑吃黑